無論點 港人一定要支持國泰

中國想國泰死好耐

網上見到好多人鬧國泰跪低
但理性d去睇
其實國泰撐港人
仲撐咗好耐

但禁飛中國空域
國泰係死梗

中國宜家係玩輿論戰
不斷逼人表態

如果大家唔想搭中國嘅航空公司
請大家無論點都要撐國泰

國航揸住國泰3成
國泰揸住國航1成8
你覺得支那真係會想國泰死？

太古集團關心錢多過香港人 政治原因炒人陸續有來

無時間喇！8.16 全民撚錢！揸現金，不消費！
求下大家幫手推

與其諗塞機場對錯，不如諗8.16㩒錢經濟戰

3成嘅錢算係咩
人民內鬥
中共一向手法

[煽動內鬥］國泰單野就係要你地香港人自相殘殺

你認為國航揸國泰股係為錢？

佢地撐咗咁耐
宜家要斬頭
逼佢地跪

憑小市民真係撐得起太古咩
香港有良心嘅集團唔多
至少佢地真係有撐住港人
直到要斬頭嘅前夕！

國泰不嬲好嘅係啲機師空姐，國泰航空間公司同管理層不嬲對機師空姐極差，只因有機師空姐工會幫佢哋。啲寫字樓員工同管理層只是吸血蛀米大蟲，吸盡機師同空姐的工作成果

認同，大家諗吓如果太古要奶共，一早可以喺六月關咗pp，等示威者喺出面受死，但佢無咁做，仲好撐

再講，CX 可以話係其中一個最世界知名嘅香港品牌，唔可以俾佢出事。呢D港英時代留低嘅嘢中共想郁佢好耐，我地要好好守護佢

大家要分開公司同員工，pp啲員工幫手，唔係太古幫手吖

屌你老母 未判就炒 咁同國航有乜分別

6月還6月
而家係8月
想討好兩邊就要預左兩邊都得罪
大不了咪cut中國線, 其他線兜路
有咩唔得?

冇得兜
一離開香港已經係支那空域
唔係你諗咁簡單架

向東行係台北空域
向南行係馬尼拉空域

求推
816行動到而家都上唔到熱門？（3）

我哋仲撐佢還仲撐佢，但佢自己都要睇路
交差還交差，唔好恃住香港人體諒佢就太過分
周子瑜又會唔會個個星期話自己係中國人、串其他台灣人，然後又要求無止境包容？

如果國泰、匯豐呢啲香港公司，之後真係大規模清洗愛港員工嘅話，咁對唔住，我哋要當佢哋變咗節，不論係被逼定自願都好，bye bye，只好當佢哋係偽港航、支那銀行一樣咁焦土

支持太古 國泰 港龍 hk Express

推

有無可能係做樣俾老共睇，暗地裡再請番

豬一樣嘅隊友

P牌仔

正經post冇人推！？
Set deadline再升級係大多手足嘅共識 大家一齊去公投啦 要過5,000正評
冇網絡大軍要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）